是日晚餐 餓撚請入。。。

吉妹

好想食啫喱糖

吉野小妹妹

好耐冇見你出嘢食post啦又

我估$50

一品螞蟻

多撚到...咩舖嚟

叫餐果陣有冇俾人笑

吉妹我想同你二人世界

吉妹
上星期我同同事去美孚新邨百樂門酒家食飯
出錯咗a出口，原來嗰間酒家近c出口
行到我暈咁濟
原來美孚新邨係咁大

你老母生你出嚟有冇畀人笑

屌 兒童餐 好開針！

傷心幼稚園餐

梳 錫返

你減到上年七月果5kg未?

Michele

成個餐最好食就係啫喱糖

未 反而肥咗5磅

弘

好懶呀，無心情

55